古人係攞咩嚟抆屎？

樓主隻手

我都諗起黎幕